人生冇希望

節哀

前路由我創

冇頭香

系